［如水］半場（完場？）檢討

今日夠曬和理非，大家化水化得算快，雖然都咬左唔少位，但睇返都係好冷靜無位比狗入既，高調拉完都要低調放，有曬證據可以撕左張599G佢（唔識隔離果幾個），至少唔再有上次波鞋街大圍捕同公廁比狗行刑既情況。

哨兵量算ok,見到街坊急急腳同唔會聚太埋，散落四周，將狗踪報得幾密，當然可以更加改進啦，應該係有新手加入報哨，今日哨台語重心長出咗幾次教學提示

今日我覺得大家有90分，香港人加油！